「法律面前」販毒警秦景峯/許思漢獲律政司/法官如上賓優待，控訴書不顯示其職業同毒品數量

警方日前搜查尖沙嘴一間酒店房間及南山邨單位，搜出冰毒等大批毒品，並先後拘捕多人，包括多名警務人員。涉案兩男一女率先被控販毒罪，案件今早在西九龍裁判法院提堂，其中一名男被告為警署警長，惟控罪書上未有如常列明他的職業。裁判官應控方申請押後案件，兩名男被告沒有申請保釋，還柙候訊。

真係痴撚線，邊個再話律政司前線好黃我屌撚死佢

底褲啲積

都係藍色

鄭若驊可以點黃法

Dildo Or J

黑警真係極權階級，不如閉門審啦

控罪書內沒寫明毒品種類或重量，而被告資料亦有別於一般做法，沒有顯示三名被告的職業，當中許思漢報稱居於紀律部隊宿舍。資料顯示，許是西九龍總區反黑組警署警長。

重量都冇係咩玩法，量刑按重量計架2喎

特權popo

職業咪毒販

全球最大型毒品轉運港，吸納大量毒販人才

DOJ 全寫係咪 dept of junior police officers

提堂警方可負責，即可無限48扣，不一定要律政司，正式時就要律政司

港共連廿公斤毒販警都想要包庇
可想而知無見既殺人警犯、強姦警犯
全部應該都幾優待

對示威者開槍既狗可以獲得嘉許
分明迫你地班狗要殺紅眼
唔幫手殺打姦示威者一定冇得升同大狗排擠，玩鳩佢地

情操高尚

不如內部訓斥算啦

留名睇販毒都係品格高尚 係人世間難得嘅好人

據了解，今次「私藏冰毒案」被捕4人，全部都屬於西九龍總區反黑組第2隊，職級最高為高級督察。其中首2名被捕的警署警長(41歲)及警員(37歲)因涉嫌販毒被捕，罪名較重，罪成最高可判終身監禁；至於昨日才被拘捕31歲高級督察及36歲警員，只是因「公職人員行為失當」罪名被捕，罪名較輕（最高可判監7年）。